咩情況下我地要割蓆篤灰？

有咩情況大家係不能接受，需要同相關人士割蓆？

開post講割蓆篤灰果d?

無底線？

先篤人灰者
我地會記住佢
日後清算

殺人

自衛點計先

另計

除左第一點 都要睇下咩目標
其他都支持

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論